屌。。。澤尻(賓科)串撚到癲。。。

夢不拾遺

咖喱卷

條撚樣勁大只

牙滿又抹黑

黃店嗎？

燒賣夠黃

拉啦

推

藍燒賣

叫左初見$1588 盆菜
好高汁

有冇叫jxx

中國人？？

拉

夢哥 = chan ka ho?